{"Answers": [{"question": "\n\t\t\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0432 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043a\u043d\u0430\u0445"], "rAnswers": ["\u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043a\u0430\u043c \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u2014 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432."], "rAnswers": ["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u044f\u0447\u0435\u0435\u043a"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 NetWare \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0442\u044c \u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438"], "rAnswers": ["\u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0443\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0443:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."], "rAnswers": ["\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0422\u0430\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438"], "rAnswers": ["\u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0441 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0430\u0437\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432"], "rAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u043a\u0430\u043a:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439."], "rAnswers": ["\u0441 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439", "\u0441 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439.", "\u0446\u0435\u043b\u044b\u0435"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0438:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0440\u0443\u043a\u0430 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430"], "rAnswers": ["\u0440\u0443\u043a\u0430 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0427\u0442\u043e \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c \u00ab\u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u00bb \u042d\u0412\u041c :\n\t\t", "sAnswers": ["\u041f\u043e\u0434 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u042d\u0412\u041c \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0438\u043f\u044b \u0438 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438 \u042d\u0412\u041c, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0438 \u0442\u0435\u0445 \u0436\u0435 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445."], "rAnswers": ["\u041f\u043e\u0434 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u042d\u0412\u041c \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0438\u043f\u044b \u0438 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438 \u042d\u0412\u041c, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0438 \u0442\u0435\u0445 \u0436\u0435 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445."], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u0414\u043b\u044f \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0430."], "rAnswers": ["\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0430."], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u041d\u0435\u0442 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"], "rAnswers": ["\u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u044b (\u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442\u044b, \u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u044b, \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f) \u043f\u043e \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430\u043c \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438, \u0441\u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u0445 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\t\u041e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0438\u0431\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0432 MS-DOS:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0410:"], "rAnswers": ["\u0410:"], "lvl": 0}, {"question": "\n\t\twww \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430\n\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u0432\u044b\u043c \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0430\u043c. \u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 WWW-\u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u0430\u0445 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"], "rAnswers": ["\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430\n\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u0432\u044b\u043c \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0430\u043c. \u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 WWW-\u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u0430\u0445 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"], "lvl": 0.49999999999999994}, {"question": "\n\t\t\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b \u0432 \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0446\u0438\u0444\u0440\u044b:\n\t\t", "sAnswers": ["0 - 7"], "rAnswers": ["0 - 7"], "lvl": 0.5416666666666665}, {"question": "\n\t\t\u041f\u0435\u0440\u0432\u0430\u044f \u042d\u0412\u041c, \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u044b \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438."], "rAnswers": ["\u0432 \u041a\u0435\u043c\u0431\u0440\u0438\u0434\u0436\u0435"], "lvl": 0.5833333333333333}, {"question": "\u0422\u0438\u043f (\u0438\u043b\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435) \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430 \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:", "sAnswers": ["\u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u044c\u043c\u044f \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u0430\u043c\u0438"], "rAnswers": ["\u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0442\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u0430\u043c\u0438."], "lvl": 0.5416666666666666}, {"question": "\n\t\t\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438"], "rAnswers": ["\u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438."], "lvl": 0.5}, {"question": "\n\t\t\u0411\u0430\u0437\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"], "lvl": 0.475}, {"question": "\n\t\t\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u044b\u043b \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435?\n\t\t", "sAnswers": ["\u0410\u043b\u0433\u043e\u043b."], "rAnswers": ["\u0410\u043b\u0433\u043e\u043b."], "lvl": 0.5}, {"question": "\n\t\t\u041f\u043e\u0434\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"], "lvl": 0.525}, {"question": "\n\t\t\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"], "rAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"], "lvl": 0.5}, {"question": "\n\t\t\u041b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043a \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043b\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0438"], "rAnswers": ["\u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043b\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0438"], "lvl": 0.525}, {"question": "\u0418\u043c\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u2014 \u044d\u0442\u043e:", "sAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0431\u0443\u043a\u0432, \u0446\u0438\u0444\u0440, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432 (\u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435\u043b\u0430), \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b"], "rAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0431\u0443\u043a\u0432, \u0446\u0438\u0444\u0440, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432 (\u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435\u043b\u0430), \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b"], "lvl": 0.5416666666666666}, {"question": "\n\t\t\u041f\u043e\u0434\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e-\u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432, \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0439, \u0430\u043b\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u043c\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432."], "rAnswers": ["\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432, \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0439, \u0430\u043b\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u043c\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432."], "lvl": 0.5583333333333333}, {"question": "\n\t\t\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043a\u043e\u0434\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430\u043c \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043a\u043e\u0434 ASCII"], "rAnswers": ["\u043a\u043e\u0434 ASCII"], "lvl": 0.5833333333333333}], "Bayes": [{"Results": {"right": 6, "wrong": 6}, "Themes": {"1": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "2": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "3": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 1, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.3333333333333333}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 1, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.3333333333333333}}}, {"Results": {"right": 7, "wrong": 6}, "Themes": {"1": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666665}, "2": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666665}, "3": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 1, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.33333333333333326}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.4999999999999999}}}, {"Results": {"right": 8, "wrong": 6}, "Themes": {"1": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "2": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "3": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 8, "wrong": 7}, "Themes": {"1": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 1, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "3": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 8, "wrong": 8}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "3": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 8, "wrong": 9}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "3": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.39999999999999997}}}, {"Results": {"right": 9, "wrong": 9}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "3": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.39999999999999997}}}, {"Results": {"right": 10, "wrong": 9}, "Themes": {"1": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "3": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.4}}}, {"Results": {"right": 10, "wrong": 10}, "Themes": {"1": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.4}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "3": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.4}}}, {"Results": {"right": 11, "wrong": 10}, "Themes": {"1": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.4000000000000001}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "3": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 12, "wrong": 10}, "Themes": {"1": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.39999999999999997}, "2": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 13, "wrong": 10}, "Themes": {"1": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 2, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.4}, "2": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 14, "wrong": 10}, "Themes": {"1": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666666}, "4": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5}}}, {"Results": {"right": 15, "wrong": 10}, "Themes": {"1": {"currDiff": "EasyMedium", "rightAnswers": 3, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5}, "2": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "3": {"currDiff": "MediumHard", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 2, "normalizedValue": 0.6666666666666667}, "4": {"currDiff": "Medium", "rightAnswers": 4, "wrongAnswers": 3, "normalizedValue": 0.5714285714285714}}}]}